邊個話去「林奠對話」一係5毛 一係on撚柒鳩

林鄭「對話」會link出咗啦 係唔係都報咗先!!!

/

因為擔心大量五毛/藍絲參加 變維穩show
所以就有人開post 叫人報名
去阻五毛參加

根本on撚鳩
一、無野好傾，傾就先滿足五大訴求條件先
例子:中英傾香港前途 都係中方先要求英答應全香港主權歸還先

二、報名=變相增加佢個報名率/認受性
增加成個維穩show認受性，
人數多，政府就會話好多市民都想透過和平方式討論bla bla bla

三、報名 = 認同政權給予市民嘅限制
要傾 直接落區
每日商場 校園 大把機會
你仲要set咁多前設？又唔係帶頭盔 又限時
姐係你報名認同佢嘅前設？ 認同 官高過民？

四、大數據
你變相有機會俾資料佢知你政治取態

推

920連儂牆應全面轉紅 鄉黑投鼠忌器

求幫推
毛主席革命先鋒

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

其實完全無視佢個對話就得
佢要搵百幾二百個藍屍做show有幾難姐
我地集中文宣，解釋點解林鄭對話係做show就夠

Arm ah

所以有人帶風向 or 有人on撚柒9

pish

啱呀 推啊！！！

報名抽中然後放飛機呢？

百彈齋主: 點解唔係七千二百萬入面，撥一千萬去對準政權，追討警暴？

第二點 姐係你增加佢報名率 變相增加佢認受性

大鳴大放

贊成
有咩好傾
答應五大訴求先

等佢嚟我嗰區先講，憑咩要我去就佢

自己送自己中

你想畀人實名登記秋後算帳未去囉

平時就識講邊個去見林奠邊個就係鬼，呢句係適用於所有抗爭者，唔剩係泛民

同意

英雄所見樂瞳

但好多人都唔明

推推

你係後者

甩底全部空凳認咩受性

增加個報名率 唔係認受性

會自己請支那人去架啦佢 9成藍絲去幫佢打飛機 同意自己人唔好去

由佢同班藍屍圍爐算

你自己講
報名率高全部空凳可以點樣演繹

有冇巴絲可以整文宣話比外媒知所謂溝通只係政治show

參考文字：
Carrie Lam’s conversation - a political show?

Chief Executive Carrie Lam will meet 150 citizens on September 26 as she seeks a way out of the extradition bill crisis. Many believed that it is just a political show rather than a true conversation, since the 150 participants are selected by the government. To apply for the meeting, one has to provide personal information including full name, ID numbers, phone number and email; participants have are forbidden to wear masks during the "conversation".

Considering the widespread white terror in the city (as well as the miserable outcomes of the Umbrella Movement in 2014), participants who have opinions against the government are prone to political prosecutions.

Out of the five demands raised by the millions of protesters since June, Carrie Lam only reluctantly decided to withdraw the extradition bill - too little, too late.

咁你快啲報名 全部空凳
咁撚on9都講得出 你講完有無打冷顫？

你唔撚報咪姐係比藍絲去 洗唔洗畫出腸 你咪被代表囉

原來你真係on9黎
見到你咁寫 我都打冷顫
救命

有屁咪放係on9既你咪反駁囉柒頭人身攻擊完就算 on9都不如縮翻入老母個西到啦打冷顫

上面寫哂啦
明知係維穩仲要入去幫佢增加認受性

但你條on9話 報名報到玩全員空凳 再唔俾藍絲報
你到底知唔知自己講咩

其實唔係人生攻擊黎
我post topic都開宗明義
你報入去就真係on撚柒鳩
你都仲覺得自己可以發動全員空凳論 同唔俾藍絲去

真係好耐無試過同一個咁撚on9嘅人 要解釋咁多
放心我唔會當你係5毛
你只係好撚柒蠢

報名=預約被捕

根本就係比藍尸喂威喂

人哋要發動全員空凳論啊

無野好討論，答應五大訴求。完！

其實無必要對話 五大訴求都未撚回應對乜撚野話

你個聰明仔係咪覺得報名人數唔可以吹 又覺得政府對於報左既全部當反政府人士mark低
好似好多論點但全部 10句9句人身攻擊剩低1句重複既廢話
浪費網絡資源

第一個point寫咗啦 人哋覺得報名 空凳 就可以阻到維穩show

入到去無論佢講咩 我地都話五大訴求 缺一不可

今日風向 報左名先到時有好多空凳

係有報唔報都係坐滿親中人士既前設講乜都冇柒用
你剷平個場咪阻到

唉 人唔笑狗都吠
論點個post一早寫哂 你又駁唔到 又扮睇唔到

唔通重新打多次 覆翻你個on9 logic？

唔想再覆你 真係覺得好浪費生命

明顯有風向
另外有班自以爲識玩嘅on9仔

我咪話你成個post廢

所以就要唔理同唔理

點你先明？
你係未真係覺得自己好撚醒

屌佢老味搞到我頭先戇尻尻走去報名，真係咪撚害人

//係on9既你咪反駁囉柒頭人身攻擊完就算 on9都不如縮翻入老母個西到啦打冷顫//

引用翻你依句

駁唔到 無論點 柒咗就深潛啦好嘛？

先報名拎晒佢D位，再放飛機等佢獨守空房，個畫面何其壯觀

其實大把人都講過一係就回應咗先，如果唔係無嘢好傾

第二點同意無嘢補充

第三點
其實呢個ON9正苦出得呢啲限制。仲要擺緊個高姿態「係你地班蟻民嚟同我傾，唔係我落區同你地傾」咁款
真係去都無謂
咁撚多限制你同我講話係想理性溝通？姐係你傾之前仲要我跪喺度先同到你傾，當市民係乜先？

至於第四點
咁講真一句，香港市民啲資料其實不嬲都有落喺正苦手上架啦，差在會唔會有埋私隱
但取態呢樣嘢唔同講法
咁樣填法我自己覺得係變相自己交個名上去話比佢地知你係有異見嘅市民
到時會唔會MARK低你之後做啲咩呢，無人知啦（雖然陰謀論咗啲）

放心大把藍尸去

報名畀黑警起底?

醒唔醒就問翻你自己啦
係咪覺得報名唔可以假 出個post有邊點有建設性 人地係本身整完張form已經可以寫定新聞稿 你講乜有柒用會阻到個show

又話唔應 契鳩弟

忽略 >>>>> 遠高過報假名
更何況已經有巴打用真名報咗 因為有人開post

算啦 唔想再覆你
你慢慢眾人皆醉你獨醒
你唔睇我 都不如睇下大家回應啦

Well said

其實有冇諗過個show一開始就plan定哂d人？

依家係話報名可以假 數字可以假 去既可以全部演員 政府出完form已經可以draft埋新聞稿 又點解唔可以當佢有真quota整柒個場 ignore極政府新聞照出記者會照吹點解唔最低限度搞鳩佢?

冇可能空櫈啦又冇劃位
而且一早內定親中團體去
抽既只係極少數人

而家仲信對話嘅一定係對家

你地記住，有人問你做乜唔傾，可以咁答：19年4月，5月大把商會，領事，大律師公會，議員，話要傾，個時條八婆唔傾而家失勢先扮傾?你無嘢嘛！我

其實巴打你點解咁堅持一定要搞鳩個所謂對話會？我覺得呢d時候要冷處理唔會好d?個對話會都係一場公關show

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

要傾就落示威區傾啦閉門搵幾丁友傾ON99

【 攞返主導權 】又黎對話，但又要報名，計我話不如咁啦

呢種暗搞係加冷喎

不如我地又整個"社區對話", 叫"政府對話"
我地做主導, 搵個場同班官對話
之後又整個網站, 叫啲官填寫登記表格, 多人就抽籤
班官唔寫登記表格, 就可以話佢地冇心解決問題

【 攞返主導權 】又黎對話，但又要報名，計我話不如咁啦